搞機場係為左打公關牌，唔係經濟牌

自屌：P牌仔第一post

而家搞機場有兩個目的：同外國遊客打公關牌，同癱瘓機場打經濟牌。

問題係：打經濟牌仲有無用？

打經濟牌目的係向商家佬施壓，等商家佬向林奠施壓。但問題係，中共而家都打緊經濟牌，太古國泰都跪低，而家打經濟牌仲有無用？

本on9仔睇外國報紙多，前幾日佢地係講緊機場向外國宣傳有幾成功。其實大家都知，要林奠收皮係要外國勢力和中共施壓。而要外國勢力介入，我地係外國嘅形象就好撚重要。美國國會九月復會，我地九月前都要諗辦法綁實美國。而家點樣建立起同外國遊客嘅良好關系係重中之重。

前線決定唔割席，但唔代表唔可以檢討。